[Welcome Mbappe!] 巴黎聖日耳門球迷吹水區(2)

PSG Squad 2017-18
Coach: Unai Emery
1 GK Kevin Trapp
2 DF Thiago Silva (C)
3 DF Presnel Kimpembe
5 DF Marquinhos
6 MF Marco Verratti
7 MF Lucas Moura
8 MF Thiago Motta (V.C)
9 FW Edinson Cavani
10 FW Neymar
11 MF Ángel Di María
12 DF Thomas Meunier
15 FW Gonçalo Guedes
16 GK Alphonse Areola
17 DF Yuri Berchiche
18 MF Giovani Lo Celso
20 DF Layvin Kurzawa
21 MF Hatem Ben Arfa
23 MF Julian Draxler
24 MF Christopher Nkunku
25 MF Adrien Rabiot
27 MF Javier Pastore
32 DF Dani Alves
37 FW Odsonne Édouard
40 GK Rémy Descamps
(?) FW Kylian Mbappe

上季飛機盃賽冠軍

感謝List:

同場加映:

卡雲尼Fail特集

重開 前果個開錯台

40年psg迷留名

真鈀迷JR留名

好型呀尼馬

真鈀開post都咁多負皮

有d想印依件，好型

麥巴比應該著14號

我印尼馬

今年反而覺得黃客幾靚

主場都正

我買左 印左尼馬 不過今年design 真係好靚

買左主場達斯拿

搏頭果兩撻深紅色轉鮮紅就完美

卡雲尼開po都開到咁係咩玩法

要跟番個人Style

最近準備DIY番件聯賽盃金字版Draxler

已經進步左 兩次就搞掂

可以diy？

仿字 Club Shop從來無出現過

lm 真巴迷

睇過我對阿狗果場就知咩事啦

渣正可以落咩charge 呢請問

ffp計三年數嫁,
下年問題仲大過今年
如何"過到今年之後應該問題不大"?

其實呢兩年鏝個d球會用錢都唔少。加上過去兩年巴黎都無乜買大球星，我覺得只要賣返幾個球員加小小財技應該吹我地唔漲

違反ffp

好似好正咁

之前係某個fan ig度睇到口引述新聞 uefa會照將尼馬條數入落巴黎轉會出入果度 即使尼馬自己交

所以咪話渣正黎做巴黎好大機會走唔甩

用十億買人都好,
買人本身係唔會違反ffp,
ffp從來無規限過用幾錢買人。

甚至乎有其他人幫手俾錢都好,
都唔會違反ffp,
(當然呢樣嘢會係計break even時加返上去）

ffp限嘅只係球會財政break even嘅問題,
而球會可以賣人,可以搵新sponsor, 可以用好多方法去達到break even,
呢啲全部都可以係買人之後做。

所以咩"渣正黎做既話尼馬個兩億已經可以落charge"唔係事實

之前其實好多post都有傾過,
條數計入返入盤數當然大機會,
但其實重點唔係計返入去呢個問題,
而係計返入去之後點去break even,

好粗略咁估今年比上年賺多60-70m應該可以meet到,
難度當然高,
但並非不可能

而且係賣走Matuidi同Aurier之後,
要賺多嘅錢已經少左

學到野了

整完再同大家分享

下年fly emirates張sponsor約完
阿聯酋同qatar又交惡 qatar好大機會射qatar airways做巴黎sponsor
到時個價咪自己打龍通過ffp

唔反卡了

大家好
我見阿仙奴咁敗家
想轉會
唔知邊到簽紙申請

OK你唔再own goal就下次印你

包皮著29號

大人有大量

以為會14

係咪玩野

香港買鈀波衫幾錢
我見clubshop好貴

而家波衫鋪full set 7舊左右
想平就等季中
上季做過球迷版$360連字唔包章

應該著開廢事轉

好平

Mbappe個樣好尷尬

24年psg 球迷

<呢個心情

雖然我唔係鏝, 但鏝每年英超轉播費都1億
歐聯轉播費又30M
扣返收入, 基本上今季鏝都係洗左唔夠50M

卡雲尼正選定後備呢🤔

應該後備
億八包皮點都要出

除非艾馬利on9到寧願擺包皮去右邊同迪馬摩拉爭餐死都要死出卡雲尼

弊在收入好多係財技科水

之前伊巴喺度卡雲尼唔係打邊咩

所以好睇佢棄邊個 前場太多人選

今年左右都夠人
係中得卡雲尼

卡雲尼走位先靚，但埋門太廢

其實鏝都賣佐唔少人，一定過到FFP

洗撚理ffp咩
咁撚多嗲俾錢塞住成個歐洲足協把口咪得

Ching好明白我

有無真鈀睇緊華拉堤

比Isco一個屌打
雖然西班牙都幾矛下

isco真係好撚屈

佢真係唔掂，皇馬堆中場高佢唔知幾多班

多數係free 果個油王要駛唔少係sponsorship過ffp 唔為錢咁投資 尤其哥狗教呢兩年

華搵堤搞咩

皇馬中場後備水平，始終摩迪同卻奧c太勁

雲加話psg有同佢contact 暗指佢之後可能會教psg
大家點睇

雲加識閪教大水喉球會咩

阿狗21世紀初好洗錢 80年代教摩納哥更加係好豪洗
應該係要擔心慳慣左唔識用貴野

lm

咪阿屌
情願請返白蘭斯

艾馬利躝

又大一歲 要認住個龍係邊

同你自己講啦仆街仔

轉會窗一閂啲假鈀即刻走晒

真鈀

希望佢唔係水貨

踢還踢 唔好取代左我

你走吧啦

下年買多個右翼 中堅 龍 中埸就夠

仲買右翼
好多人啦

一慢fans page砌既理想陣容 點睇

出迪馬 達斯拿後備

唔要你 換尼馬 尼馬個位轉達斯拿
達斯拿轉迪馬

烏拉圭果個唔知乜水打後備啦

ok

各位手足針對夠我未

Lm

皇迷路過

巴黎真係要執好對中堅佢，不過要觀察下施華黎緊呢年既表現先，佢上年個態真係好撚唔穩定

而且我今年期待過巴黎會買到熱刺個獲加，增強返右路，可惜

睇你下場表現

終於有其他球迷睇到施華上季係幾咁柒

Julian Draxler says he is confident he has a future at Paris Saint-Germain, despite the signings of Neymar and Kylian Mbappe.

No me

踢幾場好波黎睇下先啦

歐聯睇我表演啦

出依個陣打歐聯比人中出
一定

唔傷再講

法國古沙華ching經常笑鳩隊友

果日og完出局我已經傻鳩左

龍買馬體果個
中堅買鳥迪迪
右翼 諗不到
中埸買泰亞高

我只係追開巴黎既歐聯賽事 因為巴黎成日打柒最憎個隊轟仔 同埋當年佢地到訪香港個陣用繁體字宣傳同埋印波衫 搏到我好感

講返中堅個樣野，而家巴黎需要要買返個有力爭正選既中堅同馬昆&施華輪換下，可以比佢地抖抖之餘仲可以提升到後防深度同質素

另外，如果摩納哥keep到上年水準其實對巴黎未必係一件壞事。咁耐以黎巴黎一直國內屈機，但歐聯對親皇巴都處於下風。巴黎好需要有一個旗鼓相當既對手同佢競爭下，咁樣先可以keep到球員全力應戰既心態打好淘汰賽，以戰養戰。不妨睇睇13年個隊拜仁，當年佢地有全盛多仔同佢地爭到最後兩三輪先贏到德甲，而且拜仁已經打入歐決，最後仲keep到道氣贏埋三冠，所以13年個隊拜仁實在值得巴黎借鑑

講得好
紅字正正就係我一直唔想包皮黎既一大原因
中堅方面 金柏比係一個非常出色既後生仔 不過真係爭啲經驗 希望艾維斯同施華可以幫到佢進一步成長 買多個有經驗既中堅唔係壞事 不過可能會剝削佢既上陣時間

希望你之後生生性性

亞軍廷隨時唔洗踢世界盃決賽周

對魚腩都贏唔到
要靠對面Owngoal先和
仲有乜說話好講

黎緊兩場贏晒係咪都有機會入決賽周

係 黎緊對秘魯呢場最關鍵
邊個贏就8成入到決賽周

駛唔駛寄望同組/隔離組對手贏/和先至有機會出線？

因為而家同秘魯同分
但輸得失球
所以一定要贏左秘魯先得
和/輸 仲會比智利追過
連附加賽都無份

亞軍廷下場贏唔到就好被動

智利連輸兩場頹到仆街啵
贏硬既咩

我只不過係講最差情況
智利好似仲慘 最後一場打巴西
要睇下巴西放唔放水

迪馬又傷

老老豆豆 我覺得麥包皮會有少少水貨

我地等歐聯出局俾人恥笑啦

召喚會然迪馬出黎解釋

等你仲話我笑隊友明明全部都係事實

嘩屌，如果下場阿根廷再和/輸，美斯實斬撚死班隊友都似

班阿根廷fans 有咩事就賴晒落希古恩度
好啦希古恩變左伊卡迪 繼續鬧
千錯萬錯都係前鋒既錯

原來古沙華ching字字真言
怪錯左你

我唔係支持美欺，只不過世界盃如果無咗阿根廷呢d咁多球星既球隊真係會有少少失色 不過阿根廷又唔抵爭，咁撚多勁人，踢出黎既表現仲廢撚過英格蘭

呢隊阿根廷係有球星冇戰術既完美例子

屌你咒鳩我 家陣開口中

洗撚人咒咩
你次次踢國家隊都一定傷架啦
定律黎

一朝早又撚鳩隊友

你地自己去睇迪馬d傷病記錄
係咪踢親國家隊都傷
豈有此理又屈我

九月賽程

巴迷

點會擺 Mbappe 定點箭頭
要攻一定係 擺佢係左 尼馬打攻中十號位
Cavani
Mbappe Di Maria
Neymar
Mbappe 唔挨邊打 完全浪費佢創作性 同突入

欣賞你d 窩利

有時我會諗點解卡雲尼跑極都冇咩大傷

我個身型其實好完美
係身體協調差緊d

終於搵到識欣賞嘅師兄

23號果場應該出副選留力

何wayne話我地贏鳩緊拜仁
出u21都贏in ho wayne i trust

認真一問，無咗馬杜廸，巴黎有咩人夠維度爾鬥搶波

唔好話搶波
本身中場都唔夠人
基本上得華拉堤同拉比奧特夠力踢足全場
莫達又老又慢 食塵
柏斯本身攻中底 就算客串中場都做唔到幾多防禦工作
偏偏華拉堤又唔識收 緊急關頭會食牌
所以要靠攻擊力黎遮住中場既不足

所以我諗極唔明做乜鳩巴黎會放走佢 次次見佢打鳩轟仔都有好表現

約滿自己要走
臨走幫巴黎收錢

鬥攻就仆街 拜狗d攻力

我係艾馬利就出埋柏斯同達斯拿同拜仁片話

今晚對Metz 包皮首戰

留名

其實點解要賣馬杜迪 咁撚on9
法國當打掃蕩型防中 咁撚勁都要放係咪癡撚左線？

你點睇自己上場比Isco撚狗咁撚

又有人問
拉番上去睇我懶得打多次

Hatem Ben-Arfa's lawyer has accused Paris Saint-Germain of violating France's professional football charter in its treatment of the 30-year-old outcast.

The former Les Bleus star rejected the chance to leave during the transfer window and was subsequently demoted to PSG's reserve side, which competes in the fourth-tier Championnat National 2.

今晚睇波LM

生性砌低卡雲尼

睇得開心啲

包皮好大機會擺翼
你唔洗驚

今晚睇我carry la

啱啱先打完國家隊會唔會盡量比主力輪換休息下？

有冇人會搞個hk fans club

有香港巴黎fan facebook page

未出正選名單 唔知
不過包皮尼馬卡雲尼九成上陣

路過
想睇呢個組合可以幾屈機

唔好當佢地係msn
呢三條友都未同場踢已經俾人吹奏緊

乜鳩陣黎

無眼睇

又入波啦我

失果球個個睇戲
屌你on9法甲 無off當offside

邊度off

睇撚到燥
球球都追住尼馬傳
尼馬又淨撚係同包皮one two
隻右翼位唔撚洗要人啦on99

跟本問題出係防線

4231
見到艾馬利換陣我死而無憾了

達斯拿同包皮換位效果可能更好

打法甲都算
出去歐聯咁呀死緊

達斯拿有d魯莽
最正路就係將盧卡斯擺後備

今場金柏比成日衝出去唔知做乜
不過佢同拉比奧特真係好有默契

歐聯繼續用佢同拉比可以針對防守某個核心球員 未必死硬既

呢野肉眼好難睇到有冇錯

真鈀留名

巴黎打雙前有無得諗？ 尼馬ss 麥巴比打st ,卡雲尼負責做bench warmer

屌你呀我 要我烏拉圭神鋒做後備

屌你第一球屁馬傳比我嫁

屌你差d阻撚住我 知邊個先係大佬未

我敬老先讓一球比你
下場你正選都無呀

尋晚Areola有球懶型用頭頂波
好彩對面on9空門飛機

我拎法甲多過你

做咩廢老同廢青內閧

世代之爭

有無巴迷同我一樣鍾意馬度迪

係咪恰我老死卡伯

我都好鐘意
不過你都係去祖區吧啦

佢肯走上走落又無乜怨言，真係唔話得

我踢左場好波 手足們都唔比下面

你射走幾球free change仲好意思講好波

free chance

金柏比同班法國鈀話包皮似忍者龜

維基都俾人改埋

尼斯炒摩納哥四蛋

直接宣布我地冠軍

Miss一球半球好平常姐

幾好氣氛 早d融入隊波

冠軍已袋 我大巴黎之後全勝就贏

今季拎唔到俾人笑到面都黃呀

講完我都驚第時比人bin

今季俾班報紙佬講到拎法甲同歐聯買強係應份咁
根本問題多多八強都超額

法甲都可以
歐聯就

依家對英超都未必贏
點同皇祖拜片
成隊人根本冇組織亂黎 靠個人能力去到幾遠?

人腳睇落幾勁呀但完全無Form
更加唔好話好似皇祖拜果種華麗足球感覺
法甲對手太廢 愛美麗又on99
到時對拜就

啲主力後防連防中有三件老坑 聽俾皇拜祖禁住黎爆

仲有個會自爆嘅左閘

俾下面好喎

古沙華ching千祈唔好對號入座

你條廢老依家係咪要反面

邊敢 之後仲要靠你

老實講
我唔明點解賓艾化咁堅持要留係巴黎
係巴黎連後備都冇 真心唔想佢浪費時間

可能唔甘心 係大球會證明唔到自己
屌佢仲要比人扔去預備組

其實我諗過係咪巴黎人工太高
佢已經疊埋心水咬埋份糧退休
不過之前有中超開價佢都唔肯去
真係唔明

幫推

幾時有歐聯版球衣買

官網賣緊了

聽晚歐聯作客些路迪
係時候為巴黎小測了

呢啲應該贏到既 希望後防做好啲 唔好有前無後

大家都好擔心後防

有咩可能唔擔心 左右閘進攻仲勁過守
仲要成堆老坑

全部nike第三作客都一樣

Nike組隊球衣

知唔知nike designer邊度見工

Send email去耐克問下
以後等我design

希望今晚班大帝踢場好波

個陣幾好j
不過都係想要迪馬

你踢正前頂走卡膠
迪馬踢返右翼 perfect

我又入波
召喚會然古沙華ching講兩句

12m渣ga

輕鬆0:5

終於有一場係半場領先

希望你生生姓姓係歐聯繼續有好表現

迪馬傷完出黎隨時正選都冇

對住些路迪，我都入到波啦

對住強隊保持住呢個勢歐聯神射手都有得你做

屌 各位手足好似當我入波就應份咁

前鋒唔入波唔通去解圍？
雖然你2樣都做緊

點解依兩日阿仙奴唔洗踢？

無我係到 巴黎拎鬼到咁多法甲咩

要問下利記/曼連手足，我唔知歐霸星期幾踢

伊巴

我吊。靠得你。psg真係食得屎

haters gonna hate

我幫佢拉邊

因為你知要讓正前比我

你咁慢 唔比你打正前
唔通打邊爆咩

廢老

駁唔到

2024奧運係巴黎搞
會有賽事係王子公園球場搞

唔知我2024前有無機會去到王子球場朝堅下

走啦老野

駛唔駛咁啊

2024 佢都37歲

到時你仲係到先講啦

爭咩呀爭
到時你兩個都唔係度呀

依主席性格 老野會挽留
反而後生就

你諗住教班新血射失必入球
射入高難度波?

唔通教佢地解圍變own goal咩

成日單單打打

法國幫浦頭

大家千其唔好對號入座
尤其古沙華ching

睇到賓艾化同預備組啲人影相真係心都噏

禮拜日晚 主場對里昂

成條中場正選傷晒咁濟
我估後晚路些素+達斯拿+莫達
再唔係賓艾化

真心唔明佢點解唔走 好可惜

中場真係唔多夠人 反而翼就多到仆街

巴黎有意賣摩拉了
唔好浪費摩拉時間了

路些素好似借走左

同差幾班嘅人埋堆

邊有借走
上場法甲對梅斯先落左場
罰你重睇

睇波時間

講錯 係國米想借

再有啲擔心條中場點玩到季尾
佢地下年仲要踢世界盃架

法甲出新仔 歐聯出正選

冬季買人

對里昂名單
nkunku好大機會出場

賓硬化名單都無份 令人心酸

屌佢老母愛美麗

自從賓艾化篤完灰就冇好日子過
老實講用佢同卡雲尼輪換下都好呀
唔好聽講句卡雲尼傷左都有人可以用下

今次我認同
當比我抖下用下佢都好
下下打d下游球隊都要出死我

打下遊轉陣練靶出新仔對大家都有益
除非想幫MCN屈數據

咪係囉 都唔知愛美麗個老屎忽點諗野
我上季個神射手就係咁擦番黎

可能艾馬利驚法甲失利俾人炒
畢竟同白蘭斯第一季差天共地

主席比多季佢 仲洗咁多錢
坐底要拎哂國內冠軍至得

全世界都認為巴黎要拎國內所有冠軍
壓力真係好大
我同你傾傾下都突然理解到點解艾馬利唔用新仔

無人睇波
班20年球迷呢

失分了

我就點都係到既

準備失分

47年死忠

又打飛機啦

原來唔係廢老掂到
對面老烏

卡雲尸12m都唔識入

廢過你

30年

里昂自爆

兩球老烏搞乜撚野

艾馬利真係冇腦架喎
麥巴比又擺中間

發雞盲睇錯sor

好心卡雲尼咪再搶12m啦 咁都炒
唔係對面自爆 分分鐘失分

古沙華真係無腦

尼馬同卡雲尼不和
遲早俾班巴西幫bully
睇怕卡雲尼係巴黎都凍過水

你啲玻璃人講春咩

Yes 尼馬同包皮都幾fd 成班巴西幫遲早迫害卡雲尼

躝啦卡雲尼 我都要痴巴西幫玩先得

樓上手足 我立即屌你地老味

呢個真

迪馬回塘過廢老
快D傷完
btw今日著左迪馬

有咩誤會

趕走條廢老啦
買Harry Kane

快去中超ok?

尼馬一黎即刻變球霸

鬼叫卡雲尼12碼都唔識射 又阻尼馬刷數據

其實包皮係咪唔可以踢前，怕佢陣地戰廢9成武功?

擺邊比較理想

琴晚打完里昂 卡雲尼獨自走左冇跟大隊
班巴西佬開始搞事了

屌 成班邊個先係大佬都未識分

最貴果個

尼馬unfollow卡雲尼ig
卡伯

bye bye

呢獲我撐卡叔

卡伯擺明俾班巴西佬搞
唔妥佢成日搶十二碼射
連罰球都爭住射算點先
好老實 射十二碼 佢未必輸俾尼馬
但係好明顯罰球方面 尼馬 迪馬甚至艾維斯都俾佢優勝
我唔係話反卡 不過以事論事
希望艾馬利同佢地好好溝通

12碼都算 愛美麗講過我係首選
搶罰球射我就覺得過分左
恨入波恨到癲
咁落去又行番巨星不能同隊嘅劇本
Btw 都係包皮最識做 乜都唔關佢事

Btw 古沙華ching原來好有腦
呢句我收番了

但個罰球好似係尼馬駁返黎架喎

所以我咪話卡雲尼搶過分左

包皮得個18歲仔邊個會聽佢講野
卡伯再搶多兩次罰球遲早變雪條

mon一mon psg竇
好彩十二碼呢單野都有人支持卡雲尼

大家都係手足

睇新聞愛美麗係話12碼係你同尼馬輪流射
其實尼馬係PSG有無射過12碼

卡雲尼射十二碼有啲水準架
再者艾馬利都開到聲卡雲尼係首席劊子手 十二碼俾佢射問題不大 但係有冇必要全部都攬晒黎射我有啲保留
罰球果邊佢點講都係柒架啦 聽照肺啦

正解 12碼呢樣好緊要
阿狗之前都試過
山狗搶12碼射
跟住雲膠開聲屌話 卡蘇拿先係首選
之後山狗唔敢再搶
教練講乜咪乜
比你射係人情 唔比係道理

12碼比卡叔係岩
佢搶FK就

Paris Saint-Germain boss Unai Emery has warned duo Edinson Cavani and Neymar that he will not hesitate to intervene should the pair row over penalty duties again.
屌啦星艾馬利縮沙呀
叫佢兩個自己拆掂佢
咁要你黎做乜撚野呀 佢地自己過場踢埋果九十分鐘咪得囉

Free kick 比我啦屌

呢單野會唔會係賓艾化上位既機會

卡雲尼我屌爆你老母
我捧47年PSG就係為左睇尼馬進球
躝啦

？

Yes 下個post標題巴西幫好波 卡雲尼躝

艾維斯話其實個罰球佢諗住自己射
點知俾尼馬偷左個波
你地信唔信

你條契弟傷好先講啦

點解巴黎咁大間球會
D公關人事搞到咁差
仲要岩岩先開季無耐

八卦問句 你地點睇尼馬組成既巴西班

包皮未撚驚過啦，身價高加法包passport, 唔會冇佢地位

問新黎果兩隻疤狗

尼馬踢到32歲跑唔郁果陣佢先25歲

但係包皮未必留係巴黎呢

個教練廢
叫佢兩個自己拆掂佢同冇講過野有咩分別

原本仲開聲話卡雲尼係首席劊子手
轉個頭見到單野愈搞愈大就叫佢兩個自己拆on9

巴西人不嬲臭格

有支那報話佢兩隻更衣室開片

愛美麗真係食撚屎
繼害鳩死賓硬化之後
而家又引爆多個炸彈

平心講 尼馬搶12碼射真係幫唔落
波就個個都想入架啦
但佢根本無諗過自己新來
係身價高姐 但講輩份邊輪到佢

完全靠球星扶值嘅教練

聽講尼馬IG INFOLLOW左卡雲尼 咁就堅係吵大獲

又唔可以咁講既
三連歐霸唔係講笑架
不過佢真係唔岩教球星隊

講到佢兩個係更衣室開片咁濟

Miss卡雖然真係唔抵幫，但都唔可以合理化屁馬呢條mk

大嘅唔讓，細嘅又唔識做

啲人成日將罰球同十二碼拉埋黎講
拎黎屌卡雲尼
都白撚痴

講下其他消息
紐亞又傷 將缺陣27號歐聯對巴黎

古ching

無論隔離Post同FB
個個留言都係屌卡雲尼廢
廢同邊個主射12碼係完全兩回事
咁簡單嘅道理都唔明

尼馬條撚屌朝早搞砸巴黎個更衣室

尼馬係大哂架啦 老闆駛咁多簽佢 等佢正式開口要排第一 卡雲尼就冇掟企

Me細細個就睇細哨踢psg
我唔會離開psg

你細細個夠睇享利夠睇c朗

點解要讓 尼馬身價高咁多 一心想係巴黎做阿一
咁鐘意讓 佢唔繼續留係疤

Cavani, though, has been quick to rubbish such talk, telling Gol de Medianoche de Radio Universal: "These things are created. I don't know why these stories are created. The truth is that these are normal things; things that happen in football.

"I learned of the story just now talking with my brother, about people saying that Cavani won't let anyone take penalties and that there's a problem with Neymar. The truth is that there's no problem.

"He [Neymar] has just arrived and like I said from the off we are keen for him to adapt in the best way possible. I think that's been proven because you can see he is adapting quickly."

卡雲聽出聲了

卡雲尼打錯字

你想做阿一就老憑讓比你？

隔離post有條白痴仔話依家用多左lucas

邊個傻仔 扮係我地球迷

今次就認同

咁小學雞想迫走卡叔
咁次我埋烏拉圭幫了

啱啱youtube睇到條片，話咩美欺就算差一粒就追到C朗入球數，都讓個12碼俾尼馬
再對比卡雲尼唔讓個12碼俾佢

加返句利申支持卡雲尼

如果屁馬真係迫走卡雲尼即刻狙擊佢同丹狗
話知佢係巴黎六冠

期待下場睇你同巴西幫恰鳩卡叔

丹狗一定要狙擊啦
本身個格極衰
生得又似猩猩

老實講 佢仲係巴塞果時
我已經好唔中意佢

死老坑

係好波但真係好撚多嗲
疤狗

Agger路ho ball

前法國國腳杜加利認為尼馬應該要尊重他每一個隊友。

「卡雲尼已在PSG 4年，他不是愛惹麻煩的人。有時我們需要反思，尼馬是個好球員，他將會成為PSG的領袖，但不會是因為他2.22歐元的轉會費，而是要看他可為球隊贏得多少錦標。」

「我重申尼馬不是PSG的大佬，如果他將來干涉操練或干涉教練排陣，我們可以做甚麼？

「今次我同情卡雲尼，他每場賽事都出盡全力，而且無半句怨言，大方、沒有出錯，沒有地方挑剔，如今受這種對待，難以置信。」()

正正講出我心中想法

呢個真係中哂
你可以笑卡雲尼廢成日失機
但唔可以唔尊重佢
仲好記得上季尾有場法甲
果時仲係0-0
下半場有球角球比對面打反擊
班後防已經甩哂
係得佢一個死沖爛沖
跑番去守 間接令到對面入唔到
最尾羸埋場波
巴黎本身隊波好地地氣氛融洽
尼馬呢條撚屌真係黎搞事

好彩psg竇口係d講道理既會然
卡雲尼敗家一回事,但至少勤力,球品好,低調
尼馬一黎到就地底泥咁

大支野
踢多一兩年先扮大佬啦

我諗冇人會想見到自己隊波有更衣室政治
特別係啲為球隊付出既人俾人搞冇人會開心
出面啲人除左針住卡雲尼敗家仲識講啲咩?

班巴西人根本恰卡雲尼比較林
伊巴仲係度睇下丹狗敢唔敢搶波

剩係啤住佢都驚撚死佢

希望有多d正選踢

現實邊有咁勇

卡雲尼同尼馬個神射手獎金係兩個爭波踢既原兇之一 但係從來冇人屌

聽聞得1M 對佢地黎講好多咩

唔多
但呢1m代表緊神射手 意義重大
如果屁馬第一季就係卡叔手上搶走神射手就仲大

咩住兩億幾身價 一黎拎神射手先有說服力 唔係點爭金球獎

丹狗擺左餐和頭酒俾卡叔同屁馬
報紙仲寫佢地傾得幾好

都係要靠老野出頭

隊長有番咁上下地位

一樣都係巴西幫
Alves咁賤種

但係alves搞左餐和頭酒

尼馬傷左黎緊出唔到

水貨

講笑姐

你全隊最冇資格抽人傷呀

照咁睇尼馬同卡雲尼隨時保唔住個法甲神射手
花膠fit到

今晚好多波睇喎

花膠心諗 你地慢慢爭

齊齊冇1m

Ching呢排好搶口 係咁攻擊我

我呢排邊有攻擊你

一陣11點有早波睇

你無份

俾機會啲新仔呀
好似你啲廢老唔俾機會新仔射十二碼呀

次次上半場都踢劈屎出黎

遲早用用下賣走埋你

巴打們有冇link？

失分

屌啦星

冇眼睇仆街艾馬利係要將達斯拿同包皮亂擺先安樂

法甲雲爺爺

賤種蒙xxx, 死全家啦撚樣

番番黎鏝區啦青

我真鈀

迪馬屁馬不在陣即刻冇人識開角球
要達斯拿開

卡雲尼平時啲跑動去左邊

都叫左咪撚用死我

無左尼馬就輸
psg

對面排第12都可以咁

Psg 30年球迷

係和 不過同輸無分別
又要同摩狗爭餐死

睇左半場都知出事

尼馬以退為進，證明自己？

傷左

黎緊對拜仁俾人456都似

你睇人好人睇你好 你入拜區mon下

你信?

咁佢講咪係
要多強加d陰謀論做乜

卡雲尼再唔改善下啲射術真係會十六強收皮

上季無改善都八強先收皮
多得班後防 特別係Kxxxxxx

你食撚屎啦仆街，你乖乖地做我細佬，咪撚搞咁多野出黎，好嗎？你估兩億買我返黎係support 你隻濕鳩卡雲尼？

JM9

上季十六強出左局啦

大佬

尼馬好波

卡叔唔洗驚 我撐你

BTW 你真係要搞搞D射門

冇左我，你地過多幾日對拜仁要比人數幾多粒阿？

平心而論 卡雲尼下下要人餵波 但又把握唔到
如果中場都無態 卡雲尼根本收哂皮
今場單靠包皮完全打唔出攻勢
無左尼馬 迪馬 角球都無人識開
達斯拿開到成碌柒咁
防中真係要搞搞佢 馬度迪走左無人替換 好易出事

你下下當正自己大佬 無左你唔得咁 我寧願比拜仁456好過更衣室氣氛差

咁你想我唔做大佬，你都要有個大佬比細佬跟，我望落見唔到有大佬可以跟

點解下下都要大佬
而家分明係愛美麗無料
禁唔住班球星係到鳩鳩下
況且你岩岩黎 憑乜威望做大佬
本身巴黎更衣室氣氛都好地地
平時睇佢地IG個個都踢得開心
係你黎左之後就出事

就憑成隊巴黎球員既ig followers 加埋都唔夠我一個多

我要做大佬

個教練廢就全隊都知 冇親和力冇威嚴
不過有個人帶領住每個攻勢/防守真係好啲既
打個比喻 伊巴喝一喝叫你傳俾另一個位置靚啲既隊友 你邊敢唔做
前季前有伊巴 中場有馬度迪 後場有未回塘施華 踢出黎都算有組織
上季施華回塘 得番馬度迪係度死撐結果

原來奧利亞去到熱冇耐就兩黃一紅

艾加拉費叫卡雲尼俾尼馬射十二碼
1m神射手獎金直接俾卡叔

問題係尼馬先黎左無耐
伊巴早過卡叔入 又大個d
相比之下 尼馬憑乜

中東佬作風成日以為錢就解決到問題

咁樣做根本係侮辱馬卡雲尼

有傅聞指卡叔會係一月去a米

分享下做會員Gift Box
屌佢孤寒到 就係得圖中所見
仲要成兩個幾月 係咁催佢先寄到

唔會啦 有山寨王唔做
番去意甲做乜

官方會員?
屌俾啲上季既相托柒咩
難聽啲講呢啲相google下都有啦

可能屁媽又搞事

係 我係上年12月左右做嘅
佢夠膽死比番2016 伊巴仲係到嘅相
仲要D相退哂色 個Box運到黎已經撞崩哂

唔明支持尼媽嘅人咩心態

十二月做依家先出到貨
可能啲禮物十二月已經準備好 所以先係上年既野
幾錢?

唔記得講係3月收到
不過都係有d失望 得咁嘅野
2xx Hkd 連運費
最濕鳩係做會員 但係PSG TV送得1個月
其他果d咩會員優先參加活動都唔等洗
個Discount Code又剩係用到係法國官網
但亞太區Store買衫仲平
總結黎講係伏

屌
啲中東佬咁有米都唔搞好啲周邊

班巴西癲狗係fb一見到cavani三個字就獨狂俾嬲

個post開到一半喇

發覺外國球迷仲低質
香港果d仲會比point屌下
外國就一味洗板做小學雞野

連登少真鈀迷

之前有班疤塞狗洗鳩psg ig叫華拉堤過疤塞，搞到psg頂唔順暫時private ig account

迪馬回歸了
番歸冇耐就對拜仁

番名睇睇艾馬利亂黎

最後25華都同尼馬做左隊友
不過係巴黎挖尼馬

打少左
玻璃托尼仲未出得

對佢已經無乜期望
除左打法甲入下靚波
根本上大賽都係隱型

就快變迪亞比二世

摩納哥主場俾波圖數三粒

大師兄歸位了 希望對拜仁踢場好波 塞住你地班仆把口

三穿一 差佢呢場 買左上盤

摩納哥俾人拆骨仲敢買佢歐聯?

你個正選俾包皮攞埋啦

你有得出先再講啦

反正艾馬利亂擺
迪馬中鋒

各位手足準備好俾德國大肉腸上堂未

和波當贏

睇盤路巴黎有7成勝算

扣番4成 教練因素

盤係信唔過

難得古ching有腦

外間多左好多西班牙報紙狗報巴黎更衣室點樣樣不同
希望真鈀留意番巴黎買屁媽已經同西甲同西班牙體壇不和
唔好見到有人報就信 睇番邊份報紙先諗

依家巴黎好明顯攻擊力強過中後場好多
4231係我認為卡雲尼在陣既情況下最理想既陣式
2中場25華同拉比奧特默契唔錯 兩個冇問題
3可以用尼馬 達斯拿 包皮/迪馬 增強攻力

用433 一黎唔夠岩用既中場 莫達又老又慢 幾場法甲都正選上陣打足大半場先下場 一定唔夠體力打強隊
nkunku同路些素缺乏經驗打歐聯會比較危險
玻璃托尼太易傷唔講了

二黎直接降低整體能力 依家隊波成日中場唔知點解同前場會有距離 好靠尼媽向後攞波 所以好難直接做波俾前場 萬一屁媽包皮有咩事就靠左右閘衝上前面 唔夠氣番黎俾人反擊就

中哂point
今晚基本上睇陣容就知輸贏

輸波次名出線 十六強打車出線 八強打疤出局
炒鳩艾馬利

今晚又要做假鈀

臨變假鈀前一post:
唔知班敗邊度收到風一陣冇屁媽

點會冇我？我岩岩先係ig po 完同包皮合照，仲寫準備好了

中間真係出Motta

中場都無其他人選啦

冇人睇緊呢場？

有冇sopcast link

希望中出到拜仁隊廢物

Areola真係唔錯

名幼字好柒

尼馬控球

尼馬一個撚哂成隊後防
再比丹狗撞射入

去Reddit搵 網上link

我又差d

包皮傳俾卡雲尼做乜

係咁比啦果球

自己射分分鐘入左

卡雲尼

卡雲尼好波

神射

卡雲尼!

反卡嘅人仲有乜好講

不嬲都話卡雲尼好波

始終都有心病 係老遠同其他人慶祝好似唔想過去咁 唉

屌你老味 呢頭射完球好波 即刻空晒都唔入

係，我都見到
雖然最後都有行過去

邊係空哂 仲要左腳

包皮打反擊好正

讚完即刻敗家

講真依家歐洲有邊隊可以同psg對攻到...

巴黎三箭頭反擊快到癲

Psg中場深度唔係好掂，西超應該得

起碼尼馬成場都交唔少波比佢 咁應該唔影響隊波實力
岩岩又交一腳 不過空晒位卡撚竟然一腳hea射埋去比龍

收起莫達出迪馬仲撚快

京士利高文實好後悔離開巴黎

Rabiot真係好正

維度

好好用 比起上季淡定左好多

巴黎今場防守又做得幾好
老野們生性

係對面把握力同你一樣姐

現代足球嘅防中好重要

又針對 成日放大我d失機
強如 C朗 小花 都會失啦

應該係多得啲沾屎決定差

沾屎廢到

好波呀P$G

Btw 肥安好明顯無針對部署
巴黎反擊咁快 佢兩閘仲壓咁前

睇黎今年得皇馬可以同巴黎一戰

有一下啲後防失晒位，佢攞住個波唔吊入去
可能係左腳唔掂，最後冇咗個機會

艾馬利啲針對性部署

代會然古沙華ching講：
艾馬利屎忽撞棍 根本係亂出

沾屎種廢真係

佢得左腳架咋喎

自膠，打錯

皇馬唔要佢係真係有原因

屁馬

尼馬

球皇wo

叫撚左尼馬咪群卡雲尼咁多

丹尼爾真係有料到

再抽我就嬲架啦

球王隻右腳

尼馬應該真係好想入波

屁馬射夠未

而家無人敢同佢爭

屁馬咁都有入球

包皮

好撚勁

麥巴比

睇睇下條link死左
而家慢成3分幾鐘

古沙華

今日呢條友唔知做乜

俄佬acestream

4751514e3515e1b76d1a9ec0fc88dadfba6825a9

用開sopcast

古沙華ching去咗邊

btw thanks巴打

越位

佢要番工 訓左

迪馬同尼馬d關係好似幾好

舊年搵到條4K
就係6-1嗰場

利雲話foul，乜撚嘢

咁都miss係咩玩法

卡叔頭腦簡單 以為丹狗射

肯換人未，莫達死架喇

丹狗都叫傳得靚架啦，不過佢應該直接射啦

1 對 17角...

守得好

呢場戰術的確幾好
拜仁角球唔算好勁
下下清左佢都無所謂

feel到莫達就斷氣

17個角都做唔到一次野 係好撚過份啦話

高文

呢個真 拜狗都唔知踢緊乜柒

迪馬 in 包皮 off

卡雲尼 : 到我射啦話

屁馬同卡雲尼握手

都仲未肯比莫達抖

古沙華究竟做緊乜

聽朝等佢解釋啦

Rudy係咪好憎尼馬

高文呢舊垃圾出黎做乜

隊長跨過左利狗

FT了

3-0 完勝
唔講咁多 卡雲尼好波

卡雲尼
尼馬嗰幾下射波都幾7

太想入波
不過有佢進攻真係流暢好多

好番？

第一球堆晒去守尼馬 右邊空晒

冇尼馬你依場和撚左啦

我講過好多次唔好信啲西班牙報紙講佢兩個有幾不和

一陣睇番full rematch先

你可唔可以講下你今場踢緊乜

sor lo

唔辯護了
今場得到劈屎咁瘋狂甩腳
好彩對面水準以下 唔係和波都似

訓醒
跪拜

訓左無睇 psg好波

輕取拜仁 照咁睇內哄無影響到隊波

包皮係咁禁d波入中間

呢場真係包皮屁媽兩大mvp

keep住道氣

包皮狂喂波比人入 識做人

包皮真係好撚勁
點解皇當初唔揼本去買，死攬契仔馬

卡雲尼食撚屎

真心好勁 有技術 又有速度 仲要咁後生 大把世界
買多個中場同後防 歐聯真係有機會挑戰下
教練最好都換埋佢

皇唔係既然買左幾個後生?

既然打多左唔洗理

入左球靚波都要屌
你自己飛左幾多球機

盲屌

群得你多

真馬球迷向大巴黎發出大勝賀電

你二弟靠老烏先贏 點睇

買到既後生球球都係中後場，未勁到即食，要慢慢培養 包皮後生得黎可以即食，我覺得佢好啱踢皇馬架

你食屎

唔好爭 大和解啦

屌，今季佢地全勝

條友仔係到搞針對

就黎反尼馬

由佢地嘈撚飽佢 我地欣賞下麥包仔咪幾好
呢億幾抵到爛

好似人工太貴
佩雷斯唔想搞到wage structure

今季歐聯仲要靠屁媽呢下死呢

麥皮好成熟，完全唔似18歲
其他新星，耶穌普巴阿些神奧果d都仲有d想證明自己
相反麥皮將球隊放第一位

包皮後退攞完波再傳俾隊友真心抵錫
呢啲野同位置既迪馬摩拉唔會做

耶蘇仔其實上年已經可以證明自己 佢係咁入波搞到你坐埋去後備席
唔係傷左你可能今年都唔係鏝

好葡萄巴黎買到呢個大人級足球智慧，細路仔活力既前場球員

位置感 射術 腳法都有
最重要係佢18歲就高價加盟 本應該備受壓力
但多得個2.2億同卡雲尼爭大佬單野
個焦點唔會focus係佢到 佢可以安心食住花生踢瀟灑波
加盟既時間點可以話係完美

其實我一路以為佢會偏向加盟鍠同佢偶象C朗一齊踢
諗起佢細個同C朗合照 大個同佢同一隊個畫面都幾感動
可惜佩膠今年可能縮皮 益左PSG

占士之前都講過阿朗係佢偶像，但加盟之後又要成日踢擦鞋波無哂自己style 今年仲要走咗去拜仁被大巴黎炒

即使麥巴比加盟皇馬，佢好大可能要遷就阿朗巴爾而減少突破/做波，久而久之活係偶像陰影下未必有出頭做大佬之日

反而而家既佢幾好，應去則去可以自己決定想做乜就做乜 尋日個球回傳真係有伊巴特色

另一邊廂，我就有少少擔心尼馬 尋日包皮又踢到咁好，再之前又同卡雲尼不和。講年紀，包皮細佢6年又一樣咁好波 講輩分，卡雲尼又係隊中大佬

尼馬應該最唔需要擔心 佢係老闆指定當家球星
而且同另外兩個應該無撞位問題 琴晚場波佢都有交過靚波比卡雲尼 後來卡雲尼都有主動同佢慶祝先行示好 點不和都好都識得顧大局既
講真我覺得麥包皮係多少慶幸有尼馬加盟 尼馬一上腳 對家即刻要上去逼搶 直接幫包皮拉空位
而且係巴塞時都比ms練到有相當既助攻能力 當然都要包皮自己有能力做finishing

深信摩拉唔係唔做
係廢到唔識做

佢都踢左起碼4-5年, 仲係咁撚廢..

最新消息：肥安已被炒

唔番後攞波係意識問題唔可以賴晒佢廢既

不過佢整體實力唔高係事實黎

巴黎搞到慈祥肥安俾人炒 過唔過意得去

肥安帶到隊波ON99咁
雪梅拿

笑死 上季我地艾美利輸法甲 歐聯6:1都未炒啦

其實應該炒啦..

尋晚梅拿打邊斬中得啖笑

主席話輸完振定思痛
無比疤狗炒都可能唔會入包皮同屁馬

笑得咁開心
分分鐘黎教PSG

佢之前咪教過巴黎
個陣仲覺得佢教得好
改造25華，善用摩拉(果陣仲係勁)
玻璃托尼俾佢用得幾出色
最後肥安俾皇馬挖角

個陣有八強
今時今日

放長雙眼睇下呢四億去到幾遠

你再唔踢好d就無你份

你話緊自己？

你地繼續爭
我上緊位了

照我睇好大機會首名
就算黎緊拜換帥後巴黎作客輸
都應該贏得失球

想入黎討論，改咩球員名好
第一件買既衫係早兩年件黑粉，今年又想買黑色印屁馬

摩拉

施治

賓艾化

艾加拉費

黎緊睇埋對波爾多
又國際賽了

來自智利媒體《信使報》的消息稱，巴黎希望在明年1月與山齊士簽下預備合約，為此他們為智利人準備了900萬英鎊的簽字費。明年6月，山齊士現有的合約將到期，他已經明確表示不再與阿仙奴續約，PSG當然不希望丟掉這個自由球員。

球會主席艾加拉費顯得雄心勃勃，今年夏天，他斥巨資收購了尼馬，並以先租後買的方式簽下了麥巴比。按照他的計劃，明年夏天，山齊士將是他衝擊歐聯的最後一塊拚圖。

by 巴黎香港fb page

卡叔

要埋山狗做乜
佢係阿記嘅表現已經證明左
佢係打邊鋒唔係正前嘅料
巴黎仲嫌邊路塞唔爆人咩

加上係智利新聞來源
根本就係幫同胞鳩up抬價

唔好信智利報紙 全部山狗打手
可能依家迫鏝升offer
巴黎要買一早就會買 唔會要free山狗

八月一路想買 山狗都去埋巴黎同軒歷基開會
但雲加老虎蟹都唔放

好心就買中場啦 又買前鋒托咩

賓艾化再次被巴黎發配到了預備隊。根據《巴黎人報》的消息，巴黎中場目前即將離開一線隊，他將在本週五跟隨預備隊一起訓練。

據悉，巴黎主帥艾馬利在本週一告訴賓艾化，他必須離開一線隊，並前往預備隊訓練。賓艾化此前一直被巴黎排除出一線隊的大名單，他的律師此前曾發表聲明，表示將去法國足球職業聯盟投訴巴黎聖日耳門的不職業行為。

賓艾化的律師說 : “我們將再次投訴巴黎聖日耳門方面的不職業行為，俱樂部對於賓艾化缺乏基本的尊重。我們要求俱樂部重新評估賓艾化的能力，並作出職業的決定。”

BY 香港巴黎page

岩洗果啲買唔到
廢事又藥石亂投買一堆唔岩用既番黎雪
唔想再見到第二個基祖維克係巴黎浪費時間

簽咁多前場托咩
到時又爭 無人鎮得住班大帝

唔知咩消息話巴黎諗住簽拖丹嚟教

係鬼呀 鏝都肯賣冇可能唔賣比psg 山狗個agent放風全世界想買佢 根本得拜鏝買

果時仲傳過買奧巴美揚tim
其實好多都係吹 目的係放風抬價

決定印番件賓硬化紀念佢

巴黎主帥艾瑪利在下午結束的新聞發布會上表示，4-3-3是目前最適合巴黎的陣型。

“柏斯托尼還有傷，莫塔膝蓋也不太舒服，但我對路些素的前期準備非常滿意。如果他準備好了，我會給他機會。”

“目前看來，4-3-3是最適合球隊的陣型。但我們還有其他幾套陣容可以打，比如4-4-2，那樣的話我會讓卡雲尼和麥巴比組成雙前鋒。”

“我們一般的控球率都能達到50%或60%，但對陣拜仁時這個數字是40%。我們要爭取多控球，打出團隊配合。”

“甘佩比非常棒，我在這個賽季會堅持讓三名中衛挑起重擔。對陣波爾多的比賽會很困難，對手很喜歡控球，我們需要努力備戰。”艾瑪利說。

BY 香港巴黎page

達斯拿

對波爾多

終於比老野抖

Btw 睇黎牛油手Trapp已經無左佢位置

好鍾意牙路里亞

上場對拜仁咁搏再唔俾佢抖 斷氣俾你睇都知

熱身賽都搞到咁仲有面爭正選?

抵啦 上季害到巴黎咁

早場反而無人睇？
又輕鬆贏緊

屁馬罰球

5:1

半場5:1

點解neymar 可以射12m?

驚會扭計咪俾佢射下

尼馬條撚樣射12M-.-

卡雲尼搵定下家都得了

艾馬利一定力保
冇卡雲尼點擺433
除非艾馬利俾人炒

不可能 巴黎神鋒

咪撚同我一月走

尼馬助攻卡雲尼

拉比奧特真係好多無謂既橫傳

菲律賓神龍

臨別送秋波, 賣個順水人情姐

一陣過去睇車鏝先

mbappe...

DI MA !

睇拉比奧特啲橫傳睇到燥燥地

換左路些素

我地啲反擊真係次次都冇得彈咁濟
係好多次都爭埋門一腳

拉比最差就係橫傳

Full time 6 - 2
我又入波

老老實實 對住啲左右邊有撕破力既球隊用莫達擺433好易自爆
除非好似對拜仁咁縮短中場同後防距離 中場做針對防守(不過呢場未必可以作準 畢竟對面左右邊本身有問題)而且咁樣會變mcn三個自己包辦晒攻擊 驚佢地殘

賣走馬杜迪 用番老野真係極反智
以前都叫有佢執下屎
些路素又未夠勁力
希望冬季補番個正防中
再唔係打 532 都諗得過
反正左右閘夠快
尼馬可以做派牌位

都話馬度迪約滿 佢唔肯續
巴黎先焗住賣

如果巴黎做得好d
咁就唔洗焗住比佢走

大把人會焗住走啦
賓硬化預備組 基祖維克 謝斯都想要出場機會

買人真係寧買貴勿買錯
唔係就好似呢三個例子咁浪費時間
上季古華達做總監每單交易都係賭博 賭每個球員岩唔岩洗 結果
今季趕走古華達 軒歷基上任 啲買賣方向清晰晒雙閘補人輪換 兩翼絕對主力
雖然踢出黎仲未好有form 不過已經好過上年好多

25華又傷
成日落剷唔收 食牌又剷傷埋自己

姐係會用些路素
賓硬化永不超生

打完國際賽睇下傷完未
國際賽完柏斯托尼都應該出得

有傳巴黎聖日耳門計劃給予山齊士1000萬鎊的「歡迎獎金」，希望在1月時得到山齊士的首肯加盟。消息指，巴黎曾在今個夏天向山齊士提出一份27.5萬英鎊加上高額簽字費的合約。

真係唔好黎 撞位撞到痴線

冇咩可能開咁貴買尼馬後備
除左買黎同你爭前鋒諗唔到其他可能性

買中場呀屌

再係摩納哥買法賓奴就會俾人鬧我地拆鳩主對手骨架啦

建議佢執一執條後防先

有我洗乜執

fifa懶到八月中後果啲轉會全部唔更新

上場又失兩球 點睇

場都冇落 抖緊 關我撚事呀

話你果個自己都無份踢咁濟

前場咁逼都無計 山狗黎左卡雲尼都

今日新聞傳你去中超啵

十二碼罰球都俾晒你仲想點

差唔多可以開盤迪馬走先定摩拉走先

開始發覺會然Neymar極低質
開口埋口都剩係識鬧人

卡雲尼幾時死？

想搶鳩me 個大佬？
me 要做大佬

兩億簽左個癲既

好上進好有野心wor

卡雲尼：爭執被媒體誇大了，現在一切都已解決

卡雲尼今天在接受媒體採訪時正式宣告他和尼馬之間的矛盾已經得到了解決：“爭執是足球運動的一部分，而且這些事情有時候會被外界無限放大。但是沒有解決不了的問題，我們已經在更衣室解決好了，現在一切都很平靜。”

對於現在巴黎聖日耳門的隊內氣氛，卡雲尼用一句話進行了總結：“最重要的是我們全隊齊心，為了共同的目標奮鬥。”

香港巴黎page

有傳巴黎願意用卡雲尼換山齊士

要我去阿狗 不了
留係巴黎都叫有飛機盃拎下

阿狗:兩件都不了

未必去阿
可能買山狗之後賣你balance番條數

繼續用豬腦啦

阿狗依家有form過上年靠山狗 依家打上年拜仁可以唔輸
山狗個人意識問題嚴重

法媒：巴黎門將艾路拿拒絕與巴黎續約

根據《法國足球》的消息，巴黎門將艾路拿近日拒絕了俱樂部為他提供的續約合同。

艾路拿入選了新一期法國國家隊大名單，目前他是巴黎聖日耳門的頭號門將。他與巴黎的合同在2019年到期，巴黎方面希望在近期與他完成續約，但法國門將拒絕了續約的要求。

據悉，巴黎體育總監安特羅-恩里克本希望在今夏引進一名門將，這讓艾路拿心生去意。目前祖雲達斯和多家英超俱樂部都對他有意。

BY 香港巴黎page

繼續用牛油手trapp啦

好撚醒 知道巴黎條後防靠唔住
再憑自己實力轉間大球會再踢
識玩

咁又未必
季初被利狗炒完
本身係雲加太鳩
亂咁踢轉陣踢
而家打d無咁勁嘅 先搵到所謂嘅form

睇住果兩條死老坑仲踢緊正選就知再留係度遲早俾人中出整臭自己個cv

施利古

千古奇冤

屌賓仔親自出黎否認件事了

收到風 有位法國會員受左傷

邊個 Own goal果個？

薛迪比

好似仲有一個

基沙文

亞軍廷又和左
下場一定要贏先踢到附加賽

球王唔係好好波既咩

柏斯同迪馬一月有機會是但走一個去國米

除非一月買到中場
如果唔係賣柏斯戔唔夠人

邊個敢黎
要爭位踢隨時唔岩又賣
教練又on99咁

咪再放中場

防中競爭冇咁大
黎到絕對有機會取代莫達正選
前提係有岩用既先算

巴黎人報：PSG明夏欲簽山齊士，或導致卡雲尼離隊

《巴黎人報》報導，阿仙奴前鋒山齊士受到了 PSG 的誘惑，他的加盟可能導致卡雲尼的離開。

MCN （麥巴比、卡雲尼、尼馬）變成 MSN （麥巴比、山齊士、尼馬）怎麼樣？據稱巴黎正努力在明夏引進將成為自由球員的山齊士。 28歲的山齊士在巴塞效力時與尼馬成為好友，據稱尼馬在和 PSG 談判時也提到了山齊士的名字。今夏關於山齊士的談判已經走了很遠，但 PSG 最終決定終止交易，因為他們發現了簽下麥巴比的可能性。

然而巴黎正面臨著平衡財政的問題，卡雲尼可能在此情況下被犧牲。卡雲尼的效率問題近年來常常遭到批評，雖然卡雲尼和尼馬處理好了12碼主射權問題，二人的關係也難講親密，而卡雲尼的離開還能使麥巴比來到中路。更重要的是，這是一筆接近8000萬歐元的收入，有助於應付財政公平法案的限制。

目前來看，以上只是巴黎的設想，山齊士的未來還遠沒有確定。即使山齊士對 PSG 動了心，他對和哥迪奧拿在曼城重聚也持開放態度。

By香港巴黎page

MSN 要重聚了嗎
MBAPEE SANCHEZ NEYMAR

法國《隊報》消息，迪馬利亞在巴黎聖日耳門大肆擴軍後，覺得自己在球隊得不到應有的重視，甚至連正選位置都不保，所以考慮離開法甲，而且他為了得到更豐厚薪金，即使祖雲達斯向他示好也沒有理會，
消息說阿根廷人打算轉戰中超，畢竟目前他在巴黎這支「新銀河鑑隊」中，年薪只有1,300萬歐元，對於不少中超球會來說，1,300萬歐元可以將這名阿根廷國腳帶到陣中，是一宗不錯的交易。

睇黎我都

終於有次唔係鬧人

永遠懷念手足

我件迪馬呀
唔好去中超浪費啦

你搶左佢正選
你係原兇

唔係輪換既emery先係
btw 諗住改名做麒麟 麥包皮

比你搶左個正選呀

你仲未死咩？

又發功

改啦 幾好聽

可能遲下打聯賽盃/法國盃 先有得出

慘慘豬

艾馬利:要幫包皮屈數據，不了

trapp呢期好搶手

西媒：尼馬向歐洲足協申請禁賽巴塞，並主動取消巴塞會員資格

根據西班牙媒體的消息，尼馬與巴塞的官司不僅沒有結束，而且還希望進一步“懲罰”自己的老東家，因為對方至今沒有支付2600萬歐元的忠誠獎金。

《阿斯報》稱，尼馬在其律師的建議下，向歐洲足協提出了起訴巴塞的可能，他們希望歐洲足壇的最大的管理機構能夠將巴塞在歐戰中禁賽。

此前由於尼馬的轉會問題，巴塞與尼馬家族正式撕破臉皮：西班牙球隊拒絕支付尼馬父親2600萬歐元的忠誠獎金，而尼馬一家則準備採取法律手段。而要求歐洲足協禁賽巴塞，就是其中之一。

不過《阿斯報》表示，歐協方面並不准備受理尼馬的請求，他們很正式地通知球員這樣的方式行不通。

而《世界體育報》表示，由於雙方矛盾無法調和，尼馬以及他的父親已經雙雙主動取消了自己的巴塞會員資格，就此雙方最後的一點聯繫也徹底斷絕。

BY WING

歐協根本唔會理 只係搞到兩邊都肉酸

我唔信足協會禁巴塞
歐聯少幾多收視

PSG已跟古天奴的代表就下個夏季有可能達成的轉會接觸，並樂意出1.5億歐元高價去引入這位巴西球星。據報，尼馬已就此事與古天奴通訊息，然而，相信巴塞並不會輕易放棄。()
屌啦星咪呀成隊巴西佬其他人仲洗玩

有錢都唔係咁on鳩呀

卡雲尼 尼馬 包皮 入晒世界足球先生30名

你無份嘅

多蒙特有意？圖片報：查普目前並不願離開巴黎

德國門將查普目前在巴黎聖日耳門必須要為主力位置而戰，據《巴黎人報》的消息，查普有可能在冬歇期加盟多蒙特。他的轉會費會在1500萬歐元左右。

不過據《圖片報》報導，目前查普還並沒有放棄，他依然希望競爭巴黎的主力門將位置。而多蒙特則需要在門將位置上做好補充，替補門將魏登費勒的合同即將在賽季末到期，隨後魏登費勒面臨退役。而多特蒙德是希望簽下一名比爾基的替補門將，還是簽下一名實力相近的門將與比爾基競爭主力位置？

比爾基在德甲賽場表現優秀，本賽季僅僅丟掉2球。不過他在歐冠賽場的表現並不穩定。之前的報導稱多特蒙德有意引入一名門將與比爾基競爭主力位置。

有價好賣啦仆街

冇可能有我，呢幾年後防來來去去果幾個

唔知你幾時先有機會做到頂級左閘

卡雲尼話最強隊友係華拉提

卡雲尼外圍賽神射贏尼馬

巴西識入波既人多過烏拉圭好多
冇必要過度依賴某啲人

仲以為迪馬同柏斯可以係屋企睇世界盃
點知美斯痴撚左線

阿根廷=雙巴+mc+祖記之光

又傳迪基亞又傳簡迪

無波睇好痛苦

後晚十一點對迪翁
唔洗餓球會波了

艾加拉費俾人查
好似同世界盃有關

巴黎好多主力唔知回到氣未

前面個三個鐵人黎冇咩問題
中後場就大件事

3件老野

施華又要傷左
丹狗又要打完智利冇耐
睇金柏比同馬昆踢到斷氣

摩納哥又輸波

聯賽又黎

里昂罰球絕殺

巴打好有心

後防傷三件
一月繼續唔好買中堅
踢到馬昆傷埋搵賓艾化踢中堅

輕鬆 基祖華克都踢過中堅
之後就賣走 劇本已寫好

寧願出丹狗中場都唔比新仔上下
愛美麗我屌你老味

蒙尼亞同迪馬真係出到?
佢地上場國家隊傷出喎

唔知愛美麗點諗
後備住先都好吖

有條柒頭終於唔係到了

你去左邊

借問聲 係咪NIKE波衫都唔會有長袖

有冇sopcast?

有架 不過要係法國官網訂
一般店鋪都無 球員版長袖更稀有

上reddit 網站睇仲清

輪休囉 比後生上下位

屌啦星上半場不知所謂
btw有線又發癲斷上網

似和波

入波未

入波未呀仆你個街 買左你10皮呀

前面冇左卡雲尼啞火?

咪入左

古ching好燈

我知，我睇唔到直播
睇緊live track 前場好似冇乜表現

屌你講緊前場冇表現
果球蒙尼亞入

呢樣真

無我咪無表現

中場做唔到波上去
丹狗踢開閘成日衝上前助攻
路些素根本應該正選 俾丹狗抖

條友根本就玩FIFA咁
有星就用星

救世主蒙尼亞

屌 中後防真係好廢下

懷疑包皮群得太多卡雲尼
幾球射失

古ching自己都無份踢

改名了

冇左食屎狗卡雲尼都可以贏
相反冇左我只可以和
雖則我呢場都係柒下柒下咁
但係我既到來令到成隊士氣 氣勢提升
結論：卡雲尼食撚左

又係到發神經

卡雲尼快撚d 走啦

卡叔日日俾個癲既追擊真係陰公

算啦都慣左 當被癲狗追

Draxler有機會離隊去阿狗

叫緊高拉辛拿斯黎呀

隊隊都傳過達斯拿咁濟
賣走佢過多一兩年肯定後侮

比上場機會佢 成就唔會低過迪馬

成隊PSG 最鐘意卡雲尼

迪馬回塘回得好勁
唔想咁講，但有價好賣了

講啲咁既野因住有位巴西籍會員追殺你

係最聯一季就咁
本身已經係迪馬迷 佢過psg我不知幾開心

你都快撚d 走啦

連登有愛

愛美麗呢條仆街死攬d球星

話口未完

去完獌出番黎變左玻璃
係法甲第一季搭伊巴 踢出黎靚靚仔仔
上季今季正選都冇埋

蒙尼亞：巴黎最起碼要進入歐聯四強；賓艾化態度很積極

巴黎後衛蒙尼亞近日在做客法國Canal Football Club節目時表示，巴黎本賽季最起碼要進入歐聯的四強。

“歐聯四強是最基本的，我們需要在歐聯中表現出競爭力。”

“摩納哥是本賽季我們在聯賽中的最大競爭對手。摩納哥並沒有比去年更弱，看看他們的隊伍吧，這是一支很強的球隊。”

“比利時國家隊需要在明年的世界杯上努力。這可能是我們當中很多人的最後一次世界杯了，因為4年後，很多人都差不多33-35歲了。”

“賓艾化的態度非常積極，他是一個非常職業的球員。我們每天在一起訓練，一起開玩笑，他是一個樂觀的人。”蒙尼亞說。

咁既板凳 過到八強先算啦

賓艾化今年出都未出過
季中踢埋d 19盃賽chur死班老野

5年簽咁多星未有4強真係落唔到台

踢傷埋班中場
捉丹狗上中場

冇幾多個一線架咋
外人睇就風光
你睇下上場幾個主力唔出既情況下艾馬利點擺陣

卡雲尼D走位真係好J 又勤力

有時睇佢射門睇到眼火爆

古ching咪又係半桶水

世界盃附加賽意大利對瑞典
25華有機會提早放大假

反正25華咁中意玩社交野
有假放可以慢慢玩

剛剛入選歐聯21人大名單...轉個頭又唔出得?

根據法媒的最新消息，巴黎聖日耳門隊長泰亞高-施華將缺席與安德列治的歐聯小組賽。

施華入選了巴黎此次的歐聯21人大名單，但根據最新消息，他將無法出戰安德列治，並將返回巴黎進行傷情恢復。小將甘佩比有望取代他的位置，與馬昆奴斯組成首發中堅組合。

BY WING

唔好買中堅

暑假流流長又放下風想去疤先

今晚作客安德烈治

今晚又456

買左讓兩球 求生性

卡雲尼係咪好想係巴黎收皮

心照咪算 仲要講出黎

當年伊巴佢都講過類似既野黎
條友有時真係誠實得濟

goallllllllll
麒麟麥包皮

比我射應該出左界

你會走到個位
一腳傳返落底

巴西籍會員出黎講兩句

我地又入波
佢呢

我又助攻比你

麥巴比算唔算係最勁果個

Btw 丹狗今場好伏 係咁比醫院波

真係好撚勁
知道晒自己要做咩

好識做 知邊個係大佬

卡雲尼 包皮交得咁靚
大大力射中楣

屌 我真係好撚廢
1on1整下無力嘅波

迪馬都有波入

巴比先係巴黎球王

但我完全無慶祝 應該唔想打替補 想走人

edison cavani ?
who?
who?
who?

今場包皮幾球省觀眾
唔知開始累定點

團結ok?

巴西籍會員都係排期睇下醫生先

你兩個幾時開片?

turn around and show me ur name
i dun know u

歐聯歷史第三人！卡雲尼連續7場歐聯比賽都有波入

歐聯小組賽第三輪，巴黎聖日耳門客場挑戰安德烈治，依靠著前場三叉戟的出色表現，巴黎4-0完勝。

半場結束前，尼馬勁射被門將扑出，麥巴比禁區內頭球橫傳，卡雲尼門前頭球接力完成進球。

這是卡雲尼跨季連續7場歐聯比賽取得進球，成為了雲尼斯達萊、C朗之後的第三人。

而在本賽季各項賽事代表巴黎出戰的15場比賽中，卡雲尼已經攻進14球，另外，他還是巴黎隊史在歐聯賽場的最佳射手。

BY WING

慘在失太多機呢
如果唔係20球都有

我願意用佢對弱隊既每五球黎換取對強隊入一球

法國打比仲有兩日

留名睇丹狗打中場

卡雲尼，你幾時比人賣走

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

迪馬踢中堅

為確保賽事安全，巴黎球迷本週末被禁止進入馬賽主場

根據法國警方的消息，為確保賽事的安全，本週末開打的法國國家打吡（馬賽VS巴黎聖日耳門）將禁止巴黎球迷進入。

本週日，馬賽將坐鎮主場迎來與巴黎的國家打吡，不過賽前法國警方發出消息，所有巴黎聖日耳門的球迷都將無法進入馬賽韋洛德羅姆球場。

這也是巴黎球迷第三個賽季無法前往馬賽主場為巴黎加油助威，此前兩個賽季，巴黎球迷也都被告知因為安保問題而被禁止進入馬賽主場。

巴黎與馬賽的比賽向來被稱為“法國國家打吡”，比賽的火爆和球迷的對立程度堪稱法國足壇之最。

BY WING

無知一問 調番轉
到巴黎主場 馬賽球迷係咪都唔入得

唔清楚
係都唔出奇

無聊睇英超 獌做乜9

卡雲尼：比較不同的球員無意義；麥巴比能成為最好前鋒之一

巴黎前鋒卡雲尼近日在接受法國媒體SFR採訪時表示，麥巴比能成為世界上最好的前鋒之一。

“每個賽季前，巴黎都會制定一個目標，那就是贏得所有榮譽。這是我們踢球的動力所在。當然，對球員進行比較是無意義的，重要的是所有人一起努力，幫助球隊奪冠。”

“麥巴比是一名偉大的球員，他能夠成為世界上最好的前鋒之一。當然，我希望有人在他身邊經常給他一些建議。我覺得他需要保持謙卑，盡量低調一些。”卡雲尼說。

衰鬼又幾識刷鞋

一陣又講唔需要同你做朋友

無左普巴+費撚尼 中場搞唔掂

對住d識尊重老野嘅咪比下面
唔似某巴西籍會員

卡雲尼
正小人，係咪男人黎，要屌就直接屌，咪撚單單打打
食屎狗

王子公園個票價真係好q貴
好心後台咁疊水就平少少

巴黎明明咁大支水喉
本身又唔憂無人睇

又對號入座

wow,我有話你屌緊我咩？我叫你要屌就直接屌，都冇話屌緊邊個，幾時有入座？定係連quote 返句野都唔得？仲惡過共黨

咁我又有指緊你咩 咁激動

你兩個做乜9

上次對拜仁 75歐羅一張飛
啲拜迷舉晒牌投訴太貴
唔知特登set咁貴等少啲對方球迷入場定點

咁你quote 我句野 做乜？

Quote番句野都唔得 惡過共產黨

幾時有話唔得？我問緊你點解quote 我叫野唔係叫你唔好quote 我句野

Quote咪Quote

你兩個玩到爆post啦
準備開個新

中東佬都咁小家

sleep is for the week

agger

我屌 生性啦 任人射

卡雲尼...